突發 警察職員facebook有預謀暴打示威者

大家唔好騷擾人哋

已非專業操守，當年德軍虐打d猶太人都覺得好心涼

人地返地盤part time又唔得
唔似有啲人淨係識做狗

好好紀錄呢班反人類罪 殺性上頭嘅黑警
聯合國受唔受理？

成班反人類罪嘅蓄生準備上聯合國接受審判啦

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

Ho Yuen浩園

歐美 一早用實彈啦

希望有巴打幫手記底 呢班中國人既罪狀

警犬掉磚，但被手無寸鐵的市民一手接住，但唔知點解段片比人改左倒後，有無手足搞正佢

好可恥

心理學上
佢越打你，佢就越覺得你係抵打，因為咁樣佢先可以justify自己嘅行為

點解之前嗰d以言入罪
黑警就冇事

有名你叫

推撚爆佢 死黑狗

不如星期日組隊
一邊拍片
一邊問名記低
同時一隊帶望遠鏡睇清楚個no.
方便日後認人跟進
黑警無一個係無辜

遇到每隻狗都要show委任證先放人

推
黑警同幫兇都要死全家

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

個名改得好，浩園

集中紀錄黑警暴戾殺性言論
對示威者係一種人身威脅
帶有個人情緒嘅武裝部隊
搵緊方法向聯合國備案